香港邊間饅魚飯好食？

想食倒脆身 唔係得汁既饅魚飯
200$左右有冇好選擇？ 當然最好平靚正啦

銅記有間鳥羽，食過好正，脆同埋有3種食法

以前同女朋友食希慎間紀文

又平又大碗